[民調]City係咪正式坐定左4大個位？

以前讀u果時理工都算係公認第4
啲人仲成日笑city 不自量力爭做第四
但呢排好似風向轉左 見到唔少人真心覺得city好過poly

=City真4大
=Poly勁啲/非三大都係垃圾唔洗分得咁細

港大勁啲

新中大QS ranking排名前過中大

香港只有kongu一大

我見好似有唔少city fg都收到幾好嘅offer
個人都覺得city grad嘅人都算幾好呀

中大只有抗爭最top
大學嚟講

香港城市大學簡稱港大？

要睇埋獸醫堆畢業生先

咁poly 醫護果邊仲掂啦

非三大分咁細做乜
利申poly

唔睇qs唔通睇你班柒頭意向？
都唔明啲街外人做咩咁葡萄city
定係讀唔到所以好酸？

其實你係咪田絲。。。

poly邊有醫生 物治個堆只係半個醫生 你咁講city law 掂過poly啦

刷分嚟講應該係

分嚟做乜 你個人勁讀乜都上到位啦

3大 ok?

Allied healthcare 一出就30k起跳
City law死爭爛爭入到pcll出到黎都未必入到大firm 做蚊型行都係2x k

咁獸醫一出幾k?

岩啊

純粹只係出現左大學守衛戰先搞到出面d人對poly觀感差曬啫 咪又係差唔多

多左啦

2020 QS ranking
中大 46
City 52

刷完分都唔夠人高

Poly係屈allied health, hotel man同埋fashion & textile
一般科City好過Poly

Agger

點會 即刻加哂分

恆大都未出聲

poly>city

唔係一早過左喇咩

但Hotel man同fashion出到黎好慘 做執房同sale屎
Poly之前a&f係幾出名 依加好似都比city收左皮

港大畢業生表示認同

Law+vet 屌打poly

其實呢個觀感問題係1、2年前已經有

自己覺得bbq外poly好似好啲

垃圾POST, 負評拉埋三大去講, 連登仔一向視非大三係垃圾。
咁你嘅目的都係想人更認同poly

咁有三個case得兩個制我都無計
你咁激動唔通係讀新四大既?

冇 我覺得兩間都係垃圾

單純覺得你咁樣開post係笑下shitty仔 好扮野

JM9？成日年中都有人講d咁無聊既po

其實poly係四大應該冇咩人反對

（世紀難題）poly 定 city 先係4大

［唔好再拗］PolyU vs CityU

話名香港得3大冇4大。你以為Big4咩？

你咪on9啦 city得bba好過poly咋
其他科目如 engine， design art ， social science，醫科，曬銀時用language都贏city。

除左Kong U都系垃圾

City世界第一

你讀poly?

問過禾含未

City 打飛機最叻，勝在有班出色PR

利申：不過小弟個department幾有家嘅感覺

知你shitty acct 好勁

香港有大學嫁咩

真，bba可能city好d，多exchange
其他真係PolyU算，唔好用qs打飛機

City應該得bba可以話好過poly
其他兩間都有既科應該都係poly好啲
Eg:Engine同design

city要吹奏都係得班學生高質咗
間u？
食屎啦

你咁講又好似真係冇

變咗一大啦

咪on9 我hku

以為自己返左四月既連登

多咗公司肯試city人係真

Poly social science點會好過city 淨係睇政政嘅排名city高咁多 poly又冇其他social science

QS 鳩排是常識吧

Ust定cu係2大

cu for sure ust 冇醫護冇law 老實講ust完全冇得同hku cu比 講親讀三大一定係ust

Engine 都好過city?!
繼續吹

咁講法
Hku /cu >>>>>>>LSE
LSE又冇醫科又冇engine又冇文學科

city civil
city mech

出面啲人根本city =- poly
三大面前wfc

咪on9啦 宜家係講緊ust整體質素都低 偷換概念

質素低？
例子呢

仲有邊到偷換概念
係你自已一開始話ust因為冇邊幾科先比唔上hku cu
你自已用科目嘅多寡 又冇講明質素
屈人偷換概念=駁咗？

Poly靠呢堆垃圾科就死得啦

city除咗bba同vet有邊科讀得落
poly起碼有5寶専科 engine又叫做可以競爭下

可能人哋都咁話你

City又真係特別多出國機會嘅 睇多啲個世界眼界都唔同左

ust 垃圾就緊架啦 同hku比不自量力

UST 垃圾

唔係
利 shitty

你咪就係例子囉

That’s it?
Noted with thanks

咪比較吓啲research囉
睇吓同field有一齊做嘅research邊個多四星

btw牙拉health d科(除左nursing) 既ranking好似麻麻 有錯勿屌

非三大之後嘅都唔洗排啦一樣垃圾
又無校長
又起牆城

2018 figures:
Mbbs best6 39
Qfin(ust) best6 39
最top個科同間垃圾大學收一樣分
Hku

City 靠班nds
Local好多都9 fing
City學生 唔知poly點

因為根本冇需要睇ranking，啲勁人都係入去準備四年後舒服伸手攞30k起既工資

科大收生成績 最低或少於21分
2017年

Cu engine ?

上面就hku 下面就你間垃圾ust

自己睇啦垃圾

b5都同你b6同分啊

research 靠你ug撚事咩 更加反映出科妓大學係靠刷排名係垃圾

冇錯 cu d垃圾科同你ust一樣垃圾 但cu d勁科 例如環球醫學勁你垃圾ust 十幾條街

本地「最佳大學排名榜」 科大登首位
大學各項排名，是不少莘莘學子考慮升學的因素。由香港專業教育網（）與香港大學民意研究計劃（HKUPOP）聯合進行的「最佳大學排名榜」素來深受大眾關注。近日官方公布了2017年最佳大學、最佳校長、大學畢業生表現等各項排名結果。以往一直被譽為全港最頂尖的香港大學，在今屆民意排行榜及學界排行榜均跌出榜首，取而代之的分別為香港科技大學及香港中文大學。至於剛卸任的中大校長沈祖堯教授，則繼續蟬聯最佳校長第一名。

科大深得民心 蟬聯第一
於去年5月至6月期間進行的《2017年第十九屆香港最佳大學排名榜》民意調查，以隨機抽樣方式訪問超過1,200人，另以問卷形式訪問各中學校長對香港各所大學的意見。根據民意調查數據顯示，科大再度奪得民意排名榜的首位，而中大及港大則分佔第二、三名。

香港專業教育網總編輯時美真博士認為︰「在硬件方面，大學排名變化不大，因此香港大學在入學收生成績結果、研究作品成果表現等項目，仍然維持第一名。然而從民意的角度顯示，港大有明顯下跌的迹象。多年來，港大持續居於首位，可是自2016年起，卻大幅下跌至第3位，這令我非常意外。由此可見，近年公眾對於港大的表現普遍印象負面，相反，科大則愈來愈深入民心。」

在調查結果中，時美珍博士特別重視中學校長對於各所大學的評價︰「中學校長的意見是反映了一間學校的看法，而他們的建議，對於中學生選擇大學的意願亦構成相當大的影響性。」按照中學校長調查結果所得的學界排名榜顯示，中大奪得第一名，而科大則為第二名，港大再次失落榜首，下跌至第三名。」

大學畢業生 重知識表現
是次調查結果更顯示了公眾對於各大學畢業生的意見。其中問到本港僱主最願意聘請的大學畢業生，便以科大畢業生為排名之首，隨後是中大、理大及港大。
而根據所得數據，最多僱主認為他們受歡迎的原因是「以往該大學的畢業生表現良好」，其次為「具有與工作相關的知識」、「有名氣」等。至於按照中學校長調查排名，超過六成受訪者認為大學畢業生缺乏的能力為「工作態度，例如認真、熱誠、勤奮、有責任感、上進」，其次是「對社會的承擔」及「待人接物態度」，未來的畢業生，大可作為求職就業的借鏡。

Source:

講research洗ranking 又唔夠科大
講民意講僱主喜好又唔夠科大嚟

Ust的確係垃圾

on9仔 hku19年個分係5**=8.5分 5*=7 5=5.5 除咗mbbs
科大仲係5**=7 5*=6 5=5咋on9
Gbus 個 LQ pre-subject-average score = mbbs 個median pre-subject-average score
咁邊撚個收高啲啊

講到尾，邊科收高d只係邊科有錢途姐，
其實同ranking無乜大關係。

好撚肉酸啊你 咩叫除咗mbbs?咁mbbs係咪收分高過你間垃圾ust啊？ on9仔 我吊你老母臭西啊 吊埋你家姐 你細妹 你老婆啊！

ust垃圾就緊架啦 清水灣毒撚

依家d科大毒撚真係麻撚煩 你咪出去同人講科大勁過港大 科大係一大囉on99

Hkcc engine 可能好唔過city engine嘅

[red]hku 仲低過間垃圾學校
咁hku叫咩
啱啦 繼續好似香港政府咁不思進取 以為自已仲有好多優勢 咪睇吓點 啊差啲唔記得香港政府啲官員多數都係hku畢業 唔怪得啦
淨係cu因為霍金冇Nobel prize 就唔比人嚟講talk 真係笑死人咩

我冇講到科大係一大
係你話科大比唔上港中大我先比evidence 你
現實嘅數字又證唔明到你嘅觀點 又比唔出數據 就係到人身攻擊笑毒撚

清水灣毒撚示意圖

物治個堆只係半個醫生???

我係講你張圖除咗mbbs之外 港大轉咗新計分方法
你連hku改咗計分方法都唔知啊？
仲有gbus的確收高過mbbs喎

hku grad個個都有uncle照應 洗好似你ust毒撚咁做到成隻狗咁巴結上司 博僱主好感 ？

收嗲啦ust毒撚 我要收返吊你老母個句 你咁撚on9又毒 你老母個西樣唔方好得去邊 一陣唔小心中出內射左你老母 生左好似你咁柒既弱智西出黎咪大獲 吊你老母都驚整污糟我條鳩

得啦得啦

最新2019泰晤士(THE)全球大學就業能力排名是對全球大學畢業生就業的能力排名調查，由法國人力資源機構Emerging設計及德國市場研究公司Trendence進行，來自對全球22個主要國家和地區大型國際企業的6000名招聘顧問及行政人員就各大學畢業生的工作能力等方面進行評分。

科大第十 港大三十五

實係個個港大畢業生父母都係國際企業高層

人身攻擊and that’s it?

成班毒撚 繼續做返工做狗啦 你未撚讀過hku我唔怪你

我係人生攻擊 吊你老母啊 吹咩 死毒撚 指撚住你個鼻笑鳩你係毒撚一世冇女吊都得啦

Poly除左醫療設計酒店好啲外好似其餘都輸比city

見到港大醫學院院長講野咁on9都知hku唔啱我讀
港大人係咪戴咗口罩就講唔到野？

原本係 但理大一戰令poly翻身
city d莊仲溝緊女 郭位又失撚左蹤

讀完law未必係律師hku grad都冇得做個陣幾時到你city

engine survey 社工點都都係poly好過city啦
city唯一好過poly係bba
但兩者都係垃圾 出黎多數賣保險

你繼續慢慢講廢話 我去吊女先 吊完再慢慢覆你呢個油頭毒撚冇女吊既ust可憐蟲

City Engine

管理層最有儒風俠骨間「樹仁」居然無人提。

city嗰班有幾個可以讀到pcll？

=City真4大
=Poly勁啲/非三大都係垃圾唔洗分得咁細？？

扮咩三個case, 你想睇邊間係4大，咁咪剩係比較city 同 poly lor
正皮city 負皮poly咁咪得囉，拉埋三大落水，負皮一定多d啦

你咁樣擺得出黎，都係想踩city抬高poly姐，扮乜撚民調

樓主poly仔？有時間讀多啲書啦好過做埋呢d咁既野

好搞笑 成班dse雞係到用收分,ranking 打飛機
香港勁既科得3科
1. Mbbs
2. Mbchb
3. Dental
其他都係殊途同歸理撚得你咩u

工資蝗語

真

Sor囉人工&薪金ok？

體育館起返未
未嘅 所謂嘅全人發展都無
四咩大

次次都係poly贏就一大堆city自卑仔出黎鳩叫，好心你地學下人地poly學生啦，佢地都話4唔4大冇所謂，真係態度已經決定佐高度。唔怪得連登咁多人唔鍾意city啦，d學生真係講多句都唔得 。

留言真係寧得罪poly，勿得罪shitty。

首先,Hi臭city o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班DSE面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

DSE放榜後，愁雲慘霧
班中3仔見狀都唔敢亂Hi
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE雞中五雞開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉Hi你

Shitty連HKU SPACE 都不如

物治都可以當醫生？你on9?

Engine都好似無太大分別
舊時大家都話土木/機電果d係poly特別勁
近兩年好似出去搵工都無太大分別
我聽返都有city人入3A2M的

Survey唔識

唔洗好似 engine仔答你
city engine讀完 scheme都無得行
poly fce嗰堆穩過fg入息中位數 行到scheme
中電港燈每年請一半hku一半poly
另外資源方面 poly有ic 已經贏咗
好多高層都係讀poly/hku 出身 人脈又贏
city engine讀完根本唔受人認可

engine嚟講

hku > poly ≥ ust > city=cu

鬥多nds一定係4大，實力嘅就由尾數返上黎4大

根本hku ust poly就係engine 3大
入政府先唔講，3A2M poly 係一車車人入去，city就小貓2-3隻。
d人吹到poly city 工程一樣好。

社科邊間好唔該睇下呢個po，唔好亂咁講誤導人。
社工碩士評價

poly school of design qs係亞洲第二，全球15。醫科又有5寶+nursing。

巴打已經覆哂我想講既野
city真係搵唔倒邊科係贏倒其他u
bba好過poly 但只係因為poly本身唔係商科勁
同3大bba仍然有距離

cs 細電可能city係好過poly嘅
不過成個fce 再加 EE mechan 完美屌打city
咩核子工程真係得啖笑 讀完唔知做到咩
讀i大好過

Poly engine好過city, 但只係因為city本身唔係engine勁

City不嬲玩bba, 投放係bba既資源係最多

呀engine仔...
你year1 engine都咁大聲既...
唔洗幫我地fce吹奏 現實係大家出黎都一樣搵工姐
讀多陣書先啦

我本身year 3啦 啱啱跳咗去澳洲讀其他科 脱離咗engine 個account有幾個人一齊用緊

但係bba好極都唔夠3大
city仲有咩科係標青架

真係好想入city llb

會唔會你先係毒撚講幾句就屌晒老母咁

收皮啦 關你撚事啊 科大毒撚個fd?我吊埋你老母啊 學人做架兩 你老幾啊 我吊你老母就係毒撚 你智商有缺陷？死on9

短短三行字，睇到你份人既質素。人地都冇講乜嘢，就屌曬人老母咁款，十足十街邊啲冇讀書既廢佬

所以呢？弱智仔

冇所以，純碎笑鳩你做人做到好似隻癲狗咁亂咁吠，如果你仲接受埋高等教育，只可以講一句shame on you

大家咁話啦 我都純碎吊哂你全家 shame你老母 你老幾啊

返屋企含撚啦 埋土撚 三大之爭關你系事咩

真心癡線人地乜都冇做理性討論就開口埋口係到屌人

我夠話你真心癡線 你學人做架兩啊 行出黎博俾人吊仲話乜都冇做過 扮可憐？垃圾

poly仔你都係乖乖地坐你第四個位啦。

hku真係香港人公認既一大。

local睇唔起city
但外國只睇qs 好多exchange嚟以為city真係top20